有咩日用品牌子黃或者唔藍

最近持住一個夠用就得嘅心態 冇去搶嘢都好少出街
但最近開始消耗得七七八八
主要想問紙巾 洗頭水 沐浴露 零食 飲品
最後想講小小嘢
場運動仲未完 等武漢肺炎真正解決 再繼續努力爭取我哋嘅五大訴求
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

廁紙 scott（台灣）或者pulppy（本地貨）
紙巾kleenex（台灣）

洗頭水，沐浴露用 amway（我老母買開）

好似美國嘢

好 唔該哂

唔該哂🙏🏿

我淨係知Kleenex 係黃

如果搵唔到其他，可以抵制住中國製造先，ig ‘anywherebutchina’ 有好多資料

Lm